[達心星知道必勝] 六月二十四日谷草九場賽日討論區

R1 漸信龍駒 (我愛金世正) P$32.5
R2 軍炮 (單挑) 輸
R3 旌暉 (華可可) W:$45 P:$24.5
R4 幸運拼圖 (Adnan_Januzaj) 輸
R5 怡昌飛駒 (潘頓正賤種) W$33 P$13.5
R6 活力得勝 (吳宗憲) 輸
R7 紅衣震撼 (奧書) 輸
R8 玖寶 (玖寶) 輸
R9 安頌 (小川ともみ) 輸
R10 星運子爵 (Win神) 輸
R11 簹多福 (綠木) 輸
W:$-32 P:$-118.5 Total:$-150.5

R1 友盈友款 (冼毅力) 輸
R2 悅驫 (烽煙) W$28 P$12.5
R3 最合拍 (新力必) P$14
R4 英之友(Priestgod) 輸
R5 綠豆怪傑 (bogo) 輸
R6 神州福星 (長井) P$42
R7 超跑王 (睇書) 輸
R8 協霸神駒 (陳曉明應教港隊) 輸
R9 勞動創造 (尊兄) 輸
R10 再大大 (覓腸) 輸
R11 寶成智勝 (時時精綵) W$18 P$11.5
W:$-64 P:$-90 Total:-$154

LM

莫雷拉必需走

最合拍咁慢步速都豬

屌你老母 又熱 又輸錢
賭三格了

Lm

做乜燈我拉

唔好同我搶知道必勝

你自便
我要禾狗

唔賭啦

兒登仔咁得閒係到p圖賭錢

田泰安背叛告東尼我屌你老母

楊贏成條街 點信

好想何良散倉

呢個就一定

屌你老母方嘉柏

走啦佢

祝你父親節同老豆食飯開開針針

一轉倉贏g3 4win 練咩馬
發財寶成渣place

完季未屌你老母

真
乜撚野大利是
弱撚智

垃圾倉 抵啦 燉馬

大紅包

我戒了 手足加油

發財福星又出

潘

下季轉去韋廄咪算

而家係好撚大件事

你去告

大摩 我愛你❤️❤️❤️

下季佢就騎你

7 meetings

完了吧 如無意外

告 幸福指數後好似都無咩短途馬
勝得威止於G3

明月昇輝又係原本何良嘅，轉倉2w

一騎即刻再改名。。。

田騎啦 大外之神

佢個倉手馬比佢撚到出神入化

龍虎榜後補

我鄭好強

包Q痴撚線

何良手中有幾多滄海遺珠

練馬師
燉馬師
養馬師

養馬師唔操都贏

高XX

牙東遨遊乜乜希望佢吉人天相

心中有您

發財福星 比告練岩撚哂

放頭 愈放愈有

賭波

又話戒賭波?

告練前置 不得不服

會唔會秋後算帳

贏返100000先 點睇

贏3.5

廢馬

拉騎仲廢過綸

今個星期跑6日 下個星期又3日

頂唔緊

日本追數

笑容放

多多錢都唔夠輸
完全唔比人回血

星期六？

唔通想我潘全程3疊咩
雷狗1檔留係後面唔知做乜撚

賽後，潘頓表示，他認為「常感恩」於末段衝刺乏力可歸咎於坐騎今仗增程角逐千四米賽事及負頂磅上陣。獸醫於賽後立即檢查「常感恩」，並無發現任何明顯異常之處。

星期六例爆 同埋星期六唔得閒 玩精選就夠

留後 基本

唔賭 大家收手

偶像個FG終於收到錢
有本了

我好暈

唔通同倒屎講大摩冇谷馬留返俾親家咩

笨輝何良大摩全部偏熱我屌你老母

快啲屌我

屌你

田雞六月食撚咗藥？勁撚到傻閪

你條孖寶大把本啦

真
呢場頂磅增程籍口一流

屌你老母 最合拍又西

好撚勁

1600萬射落去 勁中

上場都係黃金形勢先贏到
今場收貨啦

咁就贏2億幾

我輸錢點收貨

星期三贏錢準備

Btw 認真分析 第二段咁慢都西，有啲失望

HKJC有糧出俾ching

係咁上下馬啦 仲有機會 7月12 2班1400 105分上限

出糧俾你咋話 我添滿意輸撚咗$450

楊明綸（「與龍共舞」）因於末段對穩操勝券的坐騎用鞭而遭到警告。

買埋隔離連住d馬格放錢

罰佢啦 咁撚high呀嗱

話咗佢三個馬格

已經唔夠放啦

嘉應精彩 輸$430

楊明綸請滾出馬圈

拿蛇快啲屌我...我求下你

最合拍 輸$230

唔想再講了

M男？

7點點部署

呢位手足

拿蛇 -1.01k

1834633

cut戶口啦奧書

必蛇

心灰意冷

潘狗正一仆街 劏加州明雋

長撚死左未

列斯聯上盤

聽日11:00投注站排定

問拿基爸爸攞錢孝順佢

1834634 戒賭熱線
1834634 戒賭熱線
1834634 戒賭熱線
1834634 戒賭熱線
1834634 戒賭熱線
1834634 戒賭熱線
1834634 戒賭熱線
1834634 戒賭熱線

角大

先生想問你點解打算取消户口

已打 唔該

輸左四個馬格錢落去蔡明笑= =

高興燈9我

倒屎冇問牙東遨遊乜乜

我想哭

星期三又見到自己隻銀行馬 希望舒服
宮蛇知邊隻啦

今晚番去大大力鞭莎拉

全世界都知達心星

像做了一晚泥工

我錯囉咁點啊

Happy勁中

告狗兩大皇牌 天天精彩 加州雷電

告拎冠軍 拿基派

我莎都勁中 win

至於楊明綸就話今場頭馬最大意義唔係話咩G3，而係有人喺靠自己低潮前願意雪中送炭，畀一匹實力坐騎自己，方嘉柏喺沙圈同佢講，想佢靠呢場馬重新振作，佢話贏馬後自己都好感觸！

Happy都係被迫先揀金莊令

拿蛇做咩成日燈你老細

龍舟掛鼓

棍撞棍

方仔心諗 靠你冷去 佢馬會戶口都重新振作

私生子

死短人楊明綸

對手唔同哂
有十幾廿倍咪拖下

戒 88

爾達3格派錢

認真討論...

國寶要俾隻超既馬先識贏
全音階去北海道蝦人

同手對手 我又覺一般般
睇下二班企唔企到

又唔見方嘉柏係我輸錢個陣雪中送炭

度左隻了 想一棍

騎師資料個背景終於有嘢寫下

佢哋出咪穩執多兩win囉

南區佬？

想呀 你老死似收埋多次

係

難為左佢

我都有隻一棍馬

原來旌暉係笨輝自己買
相馬眼SSS

仆街愈近埋尾愈賭得大
成日諗得返幾個賽日，唔好慳，賭埋去

貌似強陣 實際撚狗

搏盡無悔？

又鄭？

輸盡無悔

卡迪夫城無角係咪想逼死我

星期三賭唔到，屌你老母

隻馬兩歲已經買定
嗰邊跑到啱啱好夠分咪運返嚟香港跑

想佢輸

戒啦

日日靚 戰鬥英雄
比我講中增程 咁玩下野先
駿爵士食唔到W 撚下狗先

莎

我跟左兩場
呢場唔跟，比你中

想輸錢 可以點做

想係床屌撚到佢收聲

睇下用邊個先

年年都執到場group
服哂

攝內欄旌暉騎落去反應相當好啊

劏鳩左我最合拍單win

呢個時候有雷用梗係好啦
靠鳩猴何妖就真係死得
今季之後冇機會再爭冠㗎喇
用多幾場雷就針對佢做咩

同晒路

用拉拎冠 可恥

拿蛇今晚陪我飲茶
我地以茶代酒

笨輝話旌暉跑多半年先

真勝者 33.8 26.8 24.0 (1.24.6) (楊明綸) 黃金元帥

點解無哂用潘

用鳩猴會搏輸
何妖養唔熟
田雞歸咗邊
潘黐肥鬼
仲有邊個用得

黎水

潘想攬住一舖縱橫過世

牙菜停哂
我睇拉狗都打爆姚本輝電話搶馬

你泥

火車

係超既 是但都贏啦

唔知
我自己都想潘積極啲騎返多啲笨輝馬

下季潘=肥鬼影子主帥
齊齊冠軍

呢個叫信得過吓

迷肥

火車去馬真係好撚癲

你退役未

泥水高大威猛輸俾你睇囉

講左火車呢啲死鄉下仔 見錢開眼
牙暉配牙輝 綠格即大大鞭殺落去
好簡單 只要場場賭錢 場場用火車去馬惡撚過用頓雷

關撚事咩

啲鞭打撚死隻馬喇

劏鳩最合拍

火車搏馬係超準

Join?

點解會咁既...
唔係喎...睇下條線
哎呀添滿意啊..

潘不嬲無牙拉咁積極
寶誠 佢搶唔返都無計

換潘騎得順幾多

比著平時
響入面塞左就算

同埋發揮都特別好

懷疑火車係嬴最多綠啡燈既騎師
死鄉下仔嚟 知道有機會就會把握

你贏大錢
想Join起碼要幫我地比茶介錢

活力一定係最強先

告狗last d飛好癲
肯定又叫老婆大賭

活力得勝 真係最強 屌佢老未

是

大運舞台

好記得隻天賦威力
打到隻馬死咁滯
不過搏失咗

偽君子？

幸運飛彈

孖寶安慰獎22.5

仲要告甩埋

仲要氣管有血
我吐左血啦

老死見到呢個名應該暈暈哋

今次仲要唔要

R周生昇

黎水都贏啦

嗰場兩師徙似賭好撚大
入直路隻馬都無幾多係手 死都要車落去

我就來吐血死架喇

無燈 點搏馬

勇晉大師又係好撚癲

冇賠率了

雷狗又搶隻戰鬥英雄

嘩列斯聯5連角

威闖 我屌你老母 騎撚到舞龍咁

以為有得叫
原來一望空就過

仆街列斯又撚on99

爛泥連寶成都騎到冇三甲

我輸呀。。。我叫人戒賭架

唔開即角

睇今年好似分盡盡地

又導人賭角

我自己賭咗

[black]PR[/black]

我都以為大運

戒足波

與龍共舞

角大PR 又係度叫人賭角收油水
可恥

7點兩場下盤全格我派馬po手足！

田雞on9到
唉屌佢老母

今日得福蛇贏錢
福蛇贏完錢仲有個衰女幫佢起奔騰賀老豆節，真好

羨慕死人

JER 撚下年父親節

蘭囝今晚飲唔飲茶陪我盡訴心中情

我都$230最合拍

你老母

輸咗$450添滿意
$200活力得勝
$230最合拍
$430嘉應精彩

你今日迷肥有兩個P，好成功

本身同條女食大餐

1320

分身？

你老尾3隻有P仲想點
駛唔駛俾條命你

你地兩個

告狗條馬房Q真係輸得不明不白

星期3幾點
咪撚同我搶呀肥

最合拍

我唔賭P

我輸左隻顯心星已經暈左一次
川河冇第4暈左 之後已經冇睹

原來最合拍我輸$270

又話唔夠騎師
可以3條撚樣停7月8
馬會玩9晒

顯心星個幾步成隻步步友咁

拉拉停賽
我頓冠軍了

牙菜都收埋爐

貓SIR 點算

D PPG 垃圾到無倫

隻馬出閘慢一慢 之後啲走位就唔講啦
不過下次都要再追

好兄弟

嘉應唔係落大飛我一定唔買

好垃圾

點解停

換潘會好好多

田泰安on9劏boss

買田個陣跑p
買其他比佢劏
點賭

J Moreira (MORE THAN ENOUGH) pleaded guilty to a charge of careless riding [Rule 100(1)] in that approaching the 600 Metres he permitted his mount to shift in when not clear of READY CONQUEROR, resulting in that horse being unnecessarily crowded for room and being checked away from the heels of MORE THAN ENOUGH and losing the running to which it was rightfully entitled. In this incident, KINDA COOL, which was racing inside READY CONQUEROR, was hampered when momentarily tightened. J Moreira was suspended from riding in races for the racemeeting to be conducted at Happy Valley on Wednesday, 8 July 2020. As such, J Moreira is eligible to resume race riding on Thursday, 9 July 2020. In addition, Jockey Moreira was fined $75,000.

騎隻垃圾PPG CUT 人
所以潘醒唔係隻隻騎

冇錢了

冇錢唔撚係

茶芥人一世巴比錢...
最多我同你一杯茶兩份飲...

你最後唔係大棍發財寶P咩

完全講中我心聲

蘭仔尋日+70 今日+81
我今日又輸200啦

我留意到d PPG 潘照操但通常近左先騎

唔單止跑高啲 仲跑斜啲

霍清蛋陣

但我今日輸900....

跑斜啲嗰隻唔係無心睡眠咩

搞錯左 好運X寶

我真係就黎冇錢 好彩派10000

告狗害人

好運寶寶前速都幾快

潘少操左好多PPG啦
最近都係幫呂肥操馬多

仲要返學我都冇計就黎同拿蛇一樣
見到肥今日咁諗緊最後7個賽日迷唔迷好

我係叫沙穗巴1k發財寶p追數，但係我自己先買左30蚊p

幸福笑容放頭都幾癲

同我一樣係咩意思

莫雷拉 常感恩 贏出精英碗

都有+21蛟蚊

港共果10k又唔早d派，早d派我就10k毆落去

針哂。。。

立即改名

咁諗就會跑第4

比人頂三疊
唔係放頭就縮到最後架啦

哎呀 牙街要停賽啦

姚本輝並不急於考慮「旌暉」的退役問題。「只要新馬季開始時牠的健康依然良好，我們會讓牠至少跑到年底再說。」姚本輝續道。

由good jump嗰下 注定收隊

交比我
一晚10Q 屌到佢叫唔出聲

馬po班長要振作

孭到甘輕，d對手除左雷狗果隻又幾水，冇p周狗出唔出到馬場

7歲第一次贏group
今日8歲贏多場

一齊飲茶啦

聽日攞位

happy 伯菊花就有你份爆

好

蘭仔真係好痴線

9:00排完位就去

邊個係happy伯

我以為落咁重飛，放頭gel硬

爆菊大元帥 (蘭仔)

HAPPY 都唔識

寶高真人

屯門寶高定寶高慶

真你老母慶過閪 屌你老母

高慶？

味撚on9

點呀迷肥四天王

屌哂你地老母呀

咁又係 BOGO BB可愛咁多

好啦閘網打開

佢地屈你happy 真人

大摩可唔可愛呀 今日

你聽下佢怡昌飛駒嗰場 最後100鬼食泥咁 on9

我暈啦

飲完即刻去投注站排隊

邊到有

焗放
一出閘係咁望
心諗 比我埋啦

Happy伯

恭喜笨輝

排隊一棍。。。

點同你揪
野野爆人菊
我住屯門
屯公日日塞

聽881聽到火滾

搵佢通渠

我係叫囧字去爆happy 菊，我本人性傾向正常

屯元天四天王
福逸 寶高 睇書 世正

當日即時轉播的七場賽事包括：

S1-1 三歲從未勝出馬賽（1200米泥地）
S1-2 三歲以上一捷馬賽（2200米草地）
S1-3 城崎特別賽（1800米草地）
S1-4 舞子特別賽（1400米草地）
S1-5 花徑錦標（1800米泥地）
S1-6 寶塚紀念賽（國際一級賽，2200米草地）
S1-7 絲帶賞（1800米泥地）

係唔播場新馬

睇書 元朗架

又要比外籍騎師呃錢

出街毒撚到

好！

無啦啦爆菊 搵鬼信你咩

屯元天

三歲未勝利咪即係狗餅爬行大賽

蘭仔wrong hole

寶琢大熱門
農神節慶
旺紫丁
耀滿瓶
創世妃

蘭仔好撚gay

唔得果D都去晒地方
所以絕對係
可以見識最後50班撚樣唔騎冇P

無啦啦講爆菊

海外名家

Win神Ho啲frd嚟

法佬餐廳係咪今年日本盃泥地大熱

@烽煙 @新力必

你連睇到就快吐血

係咪有泥地打比

???

7月8日
大井競馬場

三歲未勝利嗰啲可能香港搵隻都跑得贏

佢係唔係想爆馬菊

可以出去一定跑肯塔基打比

中華主將

美國成班禁藥馬

列斯真係賤種黎
又唔想升班

比狗賭

好懷念atv播育馬者 半夜起身
仲記得睇信雅達輸

旺紫丁gel定

最好有番5-6倍比我轟

會展達人

呢位手足鍾意吳山高?

啱啱邊個話我gay嘅，我逐個逐個斬死你地

史文夫

好震撼

列斯

2020仲買足波

唔使搵link
又有得賭

蘭仔條撚咁長
咩菊都比你隊穿

三爬兩撥
且戰且走
飛到咁上黎

貝蒙錦標tiz the law勁輕鬆
有冇機會三冠

Happy:我好痛

追嚟追去都追佢唔到

三冠咁快有兩隻

想戒

大外欄如飛殺上

果場之前都差d追唔到 on9發揮

我已經mark低左波利你名，祝你以後買嘅馬全部不入前4

祝你賭乜輸乜 version2.0

放心
我連狗會ac都冇

梗係買10蚊雷拉啦 買親都無前四

又比人級
頭痛

今年係咪跑完必利是先跑肯塔基

波利都唔賭錢既

你又啱喎

靠呢招燈蔡

原來唔係吳山高

跟進皓月千里 幸運拼圖 安頌

皓月千里換人贏

脫撚哂節

早段真係甩得太多

信雅達超撚哂班 輸比個垃圾騎師
明知慢腳左咁多 醒少少啦

On9騎師啦 後勁超勁
呢隻野比法老更勁抽

賽後，潘頓表示，由於賽前預期今仗步速不快，遂打算倘若「幸福笑容」出閘迅速，便讓牠佔取較前的位置，但無意領放。他說，「幸福笑容」出閘迅速，而他在毋須消耗坐騎力氣下就能佔取前列位置，然而當「添滿意」於早段保持居於坐騎內側之際，他須讓坐騎展步上前超越該駒，並於過了千二米處後取得領先，而非不必要地多走腳程。

幸運拼圖買左

唔好咁話佢啦
呢段睇到我都好能sad

皓月千里買左

豬馬師

Poli同宮澤都冇乜點賭

輸少少好唔抵

見習騎師周俊樂（「標準猴王」）被裁定一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣於跑過千三米處時，他容許坐騎在尚未帶離「嘉應精彩」時向內斜跑，導致該駒被帶向內跑壓向「快馬飛馳」，「快馬飛馳」因而不必要地受阻及失地，並相應被帶向內跑壓向「高明駿將」及「寶盈快車」，令該兩駒於受擠迫之際同樣受阻。在此宗事件中，居「寶盈快車」內側的「天地人」受妨礙。小組判罰見習騎師周俊樂於七月八日星期三跑馬地賽事停賽。因此，見習騎師周俊樂可於七月九日星期四恢復策騎出賽。此外，見習騎師周俊樂被罰款一萬五千元。

抵死

講起育馬者盃，以前睇呢場真係好震撼
利申買左寶貴熱誠

跑埋呢場退 泥地不敗呀

有最新龍虎磅未
已經被華可可走甩

係跑得差，冇計

not yet

水到

就變正數
黎多個賽馬日就要離開負數區
百感交雜

列斯角大感動

角大PR 去波版講啦

華可可已經甩開左兩三個馬位
都好有機會贏出依場賽事

我地賭左既人就好似個大傻閪咁...

拉停

我係#123講咗買角大

我都無乜點賭個啲人嚟

周狗停賽停快活谷既

要靠寶琢日搵隻冷野追數

明月千里？

2班馬黎

野田xx

@當囝

寶琢出賽馬
1 サートゥルナーリア 牡4 58.0 ルメー 2.0
2 ラッキーライラック 牝5 56.0 Ｍデム 2.8
3 クロノジェネシス 牝4 56.0 北村友 5.0
4 ブラストワンピース 牡5 58.0 川田 13.5
5 グローリーヴェイズ 牡5 58.0 レーン 19.2
6 キセキ 牡6 58.0 武豊 24.8
7 ワグネリアン 牡5 58.0 福永 27.2
8 スティッフェリオ 牡6 58.0 幸 60.1
9 カデナ 牡6 58.0 鮫島駿 85.1
10 ダンビュライト セ6 58.0 松若 97.0
11 モズベッロ 牡4 58.0 池添 101.3
12 トーセンカンビーナ 牡4 58.0 浜中 120.2
13 ペルシアンナイト 牡6 58.0 和田 149.9
14 メイショウテンゲン 牡4 58.0 松山 181.5
15 レッドジェニアル 牡4 58.0 酒井 184.7
16 トーセンスーリヤ 牡5 58.0 横山和 202.9
17 アフリカンゴールド セ5 58.0 ○○ 309.3
18 アドマイヤアルバ セ5 58.0 西村淳 377.0

使撚睇咩
咪又係四大熱門

戒

唔係坂井溜星我已經係榜首
屌佢老母里見名言咁撚樣搵位

丁

@牙睇

原來肥鬼呢季成手好馬
跑寶貝跑，得盛，大有作為，跑寶貝跑
夢仙，各適其適，除6

連仔

有冇人計過潘頓贏幾多隻

耀滿瓶19倍
防爆第4熱門

點解跑寶貝跑要講兩次？

防爆變左做架坦克車
成一千二百幾磅

香港唔撚會啦
防爆熱得去邊

打多左

華格納冷過神業

安田盟主 隨心隨意

戒賭 各位再見

2130德國波點部署

唔買啦 問拿基算

3部角大點部署

屌啱啱先睇得明除6

今晚一棍利記 搵星期3馬本

想問大家覺得熊良錫定高慶call馬廢d

你鄭季尾唔收油下季點算

寶琢出賽馬
1 サートゥルナーリア 牡4 58.0 ルメー 2.0 (農神節慶)
2 ラッキーライラック 牝5 56.0 Ｍデム 2.8 (旺紫丁)
3 クロノジェネシス 牝4 56.0 北村友 5.0 (創世紀)
4 ブラストワンピース 牡5 58.0 川田 13.5 (防爆裝束)
5 グローリーヴェイズ 牡5 58.0 レーン 19.2 (耀滿瓶)
6 キセキ 牡6 58.0 武豊 24.8 (神業)
7 ワグネリアン 牡5 58.0 福永 27.2 (華格納)
8 スティッフェリオ 牡6 58.0 幸 60.1 (三幕劇)
9 カデナ 牡6 58.0 鮫島駿 85.1 (掛鎖)
10 ダンビュライト セ6 58.0 松若 97.0 (賽黃晶)
11 モズベッロ 牡4 58.0 池添 101.3
12 トーセンカンビーナ 牡4 58.0 浜中 120.2
13 ペルシアンナイト 牡6 58.0 和田 149.9 (波斯劍客)
14 メイショウテンゲン 牡4 58.0 松山 181.5
15 レッドジェニアル 牡4 58.0 酒井 184.7 (怡樂赤駿)
16 トーセンスーリヤ 牡5 58.0 横山和 202.9
17 アフリカンゴールド セ5 58.0 ○○ 309.3
18 アドマイヤアルバ セ5 58.0 西村淳 377.0

永別

同路 要及早脫離賭博

7月8日有谷草
轉數快10000

點解無人問高伯新點練馬 真妙星

仲有峰仔
玩斗財星

金世正馬會pr

你日日正數都冇錢，我呢D日日負數既都係死左佢算啦

Last day

熊良錫後生call馬ok有突啦

奧步爾中4重彩百5萬攪到個個都想學你

未見過人跳之前咁多野講

寶高跳既我點會唔知
屯門有GROUP

眾善積福3W
眾歡笑，威武承傳，發財好市
環保時代，度身訂做，金剛石2W
樂滿家，超然，如沐春風
家家勝意，金銀城，向前看1W
仲有養得番起碼2W既好大大

睇七號房的禮物睇到哭

佢係IFC跳

有冇係屯公塞車

去IFC不如企係屯公等人撞算啦

套戲好慘
永9

想係人造人fb留言 小氣鬼贏g3有冇電視抽

有冇人跳屯門河

有冇發現冇人理你呢句？
除左我

家樂駿駒

呢6日跑完先+$150,買乃阪同蘭世d周邊都唔夠啦

喂如果啊陳華棟冇野撈叫佢講走位好過啊賢仔丫
喂啊方生牙，而家啲馬好難玩啊而家

我呢D輸到仆街既連買周邊既機會都冇呀

介賭幾日 精神都好左

下季迷欺定迷方好

尋日我買碟又洗五舊水
然後今日輸錢，好興奮

家樂飛駒27/6唔知搏唔搏命
贏左就91-2分，下季又唔知咩境環

2020了 仲賭錢
成班on9
我金盤洗手左

你今日500k毆發財寶p咪有錢買周邊lol

冇人理咪算
洗乜摷返出嚟jer

好大大養得返點止2W

希呀欺呀希 欺呀希呀欺

我..咁..
洗........丫

金蛇講下何良d馬可以幾多w

Shadow hero應該係近年最好j pp

養得番先算
10/06/2020
右前腿肌腱再度受傷

下年呀鄭怒髮沖冠

包裝系自己FB page都j出血啦
不過個馬主正撚屌嚟

唔係咁都唔洗轉倉啦

你講今季定下季

有冇手足想中出莎拉

冇諗過再傷

屌到啲眼耳口鼻跌晒出黎

下季

我

好多人鐘意孖鞭妹

成副身家轟落去我轟0:4
冇錢收戒賭一星期

唔係因為傷多鑊先轉俾你鄭醫咩？

我又唔係迷何
點估？

冇留意FB

傷病馬唔係應該擺鬼佬新到咩
養生

同有友 正野 下場又用10磅

婆娘倉啲包裝系睇嚟會轉俾希欺

唔撚想賭了
啲濕尻馬

你鄭變咗醫馬聖手啦
牛旌暉煌

爆咗喎
氣管多血

雷神停賽都揀呢日

咸成啲馬成日氣管多血

最合拍有次氣管多血都贏cls

告狗蛋陣得1win 屌

拿蛇

星期3精選幾點搶

等星期三跟莎拉大船

佢好鍾意跑完叫獸醫驗

What’s up

老苗又係成日氣管有血
個隻超新星成日跑完都有血

告狗就成日氣管多痰

廢倫真情剖白

佢今年成績低潮，仲要無得屌莎拉，佢雙失

福逸

唔怪得贏條街都仲要打鞭出火

俾著係原本有得日屌夜屌莎拉到變咗無得屌，你都嬲啦

屌你牙睇嗌完我又唔講野

聽日終於有得入投注站
咩心情

賭咗自己輸?

歸隊啫

晚上9點點睇?

星期二4點

我錯囉...個腦轉得慢...體諒下得唔得

冇得屌，連啖火都冇埋

場G3真係吹撚脹

0400 ?

煞科連登手足一齊入場

三支旗插晒係快活谷（姚東呂）

金蛇同你去姚幫手插旗
吳宗憲牙波牙宮蛇時時去告歡呼
波蛇去呂健威嗌潘頓加油

你一定搶贏啦

烽煙你朋友鋒仔仲有冇得救

btw 今場1800G3啲賽績應該點秤
與龍共舞咁樣大勝川河同添滿意

聽到都扯火

真心戒
政府嗰1皮野 我儲起佢

與龍好撚fit
係用到廢綸個下痛

咁叠馬?

拿基你擔告大旗

準G1馬

寶高BB book枱同我撐枱腳

隻馬識贏先有用架

我企告東尼隔離

1/7，8/7，12/7任佢揀

好撚想屌爆莎拉

川河跑太密同幫同倉揹磅
添要問隻底出狗

儲起佢等呂宋芒果 ?

同場加映金世正去搵肥鬼合照

正叔牙當單殿忠勇係咪要拎番支上下一心出來?
前華人冠練出來刷一刷存在感都要

基哥

入場準備啲咩比大摩好

拿副練

同路，真係好能仁

同大摩講FIFI姐大左肚

步步友公仔

CLS

壽臣

阿伯嚟
跑完步痰上頸

呢個場面太好笑，末想像到

咩2c 戒左啦。。。

婆娘下季都危危哋

都係同常感恩巴打著綵衣入場算

俾隻新力必嘅相佢
點同佢講do you remember me

同佢影相

人地去告果邊啦....

威哥嗰度叫埋Win神Ho囉

準備左摩女既禮物

正25 叫大摩鞭7佢

仲有金鎗

搵紅絲帶綁住自己送過去

叫部能騎傷佢 退役好撚過啦

🥰🥰🥰🥰🥰🥰

我同書蛇同婆良講收信啦

烽煙就自己同鄭食飯

退休啦 垃圾

正叔係副練

好似啲廢中藍絲

一齊食雪茄醫鼻敏感

金毛死MK

唔係好似

烽煙俾苗太騎住繞場一周

過去同老苗隻揪先再食飯

食雪茄食鮑魚

忠勇要大叫
星渡航

佢個女隻鮑魚

一齊學踢馬術

養馬好瘦 好爸爸

同佢講下季轉過去

上下一心

我......囉
洗.......呀

第一個走去踢X仔

唔係好似
根本就係

烽仔

迷肥俾人清算

廢烽

下場贏啦烽仔

你究竟收埋幾多圖

開始懷疑淚色係迷肥黨一員

咁你呢

已經贏完最後一場

後生個陣都幾瘦

唔係點做騎師

中年發福

肥鬼

睇書都迷啦....

點解成日吹吹吓水都會變咗jer肥鬼

忠勇 單殿 200 大傻閪小朋友 500 金世正 300

收埋幾多肥嘅圖

我肥一發力 做多次冠練

點睇都係正叔多過大傻閪

呢個真
下年幾隻銀行馬

C all star 識撚唱
我肥好撚唱得

成個馬房全部好馬 點輸

會展達人老表醒晉神加埋都12w...
比啲咁既對手牙肥...is冇肉

唔能洗睇user name都知邊個講

榜尾就咪撚咁大聲驚死人唔撚知

你又笑9我地烽煙做乜

是你

你地都on99

與龍共舞個場賢仔好正嚇到哇一聲

飛霸龍咁想汁番場

職安真漢子.gif

@必蛇

痴撚線 下年與龍 國際賽

係咪搵番沈拿騎

我個活力得勝同賭癮都比鄭廊1Q收左皮了

婆娘練乜撚

咁佢依家都係得group跑得啫

諗起2000 同杏目 農神節慶 戰舞者跑

沈拿點解要拉呢
贏咪贏

轉倉前估唔到
呢場贏得仲易過谷果場

嘩屌 楊明綸贏香港一哩錦標！？

完左今日 與龍證明多過金槍

與龍共舞贏香港盃
楊明綸係你喇

冇外隊就得
有日本隊就唔駛諗

金鎗點算

正叔今日勁中漸信龍駒紅旺位置，趾高氣揚
反肥黨大敗而回

係
個時間都幾痴線

香港瓶丫笨

末段22.05

睇上場廢綸好似控唔撚掂隻馬咁都輸唔遠

戰舞唔去返1600？

川河上啦

痴線點解有我

我覺得杏目都似係香港最後一戰

呢個時間估唔撚到

老母華塞撚左

大家都失哂控
又幻想肥鬼冠練 小氣鬼g1
就黎何良贏凱旋門

咁隻馬又真係好撚fit既
加埋113

餘下精選都會揀我肥
書SIR 一齊?

星渡航喎
點可以唔頂你

星

泥水都贏到海外G1啦
好出奇牙

星渡航

你話呢星渡航

預你

有冇得join

未諗到點部署

又多一個迷肥

天秋今年同戰舞者跑都危

嚴正聲明
小妹並不支持葉楚航
不過紅旺1600都比你地食p 算好人啦

烽煙尾2喎

肥鬼會展達人贏凱旋門
何良發財福星贏安田
廢烽贏Dubai World Cup
新力必復出贏香港盃
弦樂器贏Melbourne cup
常感恩贏皇席錦標
當家精選去donki做馬肉
兩心知翻生做馬王
方駿暉贏大錢
夠未？

出神入化

馬PO龍虎榜 (已計算21/6成績)
.0. 521.5
華可可 484
我愛金世正 380
緣盡愛未完 203.5
Win神Ho 117
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
幸運快車 42
小川ともみ 37.5
被馬會屠殺 33
eriksen 2.5
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
覓腸 -39.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
最強藝人吳宗憲 -44
梁家俊(無傳承) -51
Suis -52.5
長井 -56
芝麻糊加隻蛋 -74.5
Waikuku -80
潘頓正賤種 -82.5
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
陳曉明應教港隊 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
時時精綵(馬王) -143.2
超能量化歡騰龍駒 -144.5
波利 -158.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
寶高 -174.7
_@牙波牙 -183
中出大俠 -188
貓蛇 -196.7
跟方駿暉贏大錢 -197.9
人一世勿一世 -219
Greenwood綠木 -234.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
Adnan_Januzaj -292.5
冼毅力saint -293
睇書 -300
なつめみお -304
金仕芬 -332.5
福逸 -338
Priestgod -360.5
新力必 -416
奧書 -451.2
尊兄 -466.5
烽煙 -547.2
晏菲路8號 -556.5

OH SHIT 落緊來

馬肉

差華可可104分

金槍六十下季遠征雅士谷金盃大勝弦樂器20個馬位

逐步逐步爬番上去

下季有得睇有理共想跑澳港盃

點算
迷肥四天王又空番個位置出來

一齊加油

四天王冇4個人都係好正常嘅

惶惑地等待你出現

你都ON 撚9
直去高松宮 杜拜都唔跑

兩大偶像
仲差方駿暉同拿基

與龍共舞十足十有馬嗰隻雍容白荷
馬王姿態咁贏

係 我方仔粉絲 澄清返

On9場場遠征贏哂啦
變一變可能覺得係長途馬 跑香港盃

咁佢冇S型走位
我連係內欄S走番出外檔衝

到時比返我細潘騎不過又係孭住個重磅

但係星渡航點解釋

你連呢排成日搏失 jumped

何良睇到 仲有面練？

馬po陣營
肥:金世正 單挑 當囝
摩:寶高 必
告:拿樸迪 星宮 時時 常感恩
鄭:烽煙
姚:金仔
方:忠心

沈拿睇到 仲有面騎

早排俾個位咩當家精選落撚左降頭 屌佢

我韋呢？

不如改名叫有理共想算啦

你加

白頭佬呢

如果與龍共舞肥鬼練會點?

三四班升降機

憑良心而論，點都好過何良嘅，差在肥鬼會唔會又玩減分慢慢食

一定好過呀良

四班1650
同藍海策略輪流出

肥鬼練贏埋冠軍一哩啦

贏埋安田

漢堡又比人級

成班日JER夜JER 我肥

馬雅莫雷拉撚狗

真個個定英國個個

繼續係蘇偉賢到應該會黯然退役

澄清返
我迷方

又馬雅

你老死隻興龍共舞劏咗我添滿意

莫雅啦不如

我俾我老死玩死

巴西幫
唔會啦

真嗰個

咁撚廢 咪玩啦

重金撬星州雷西過黎好過啦

狗會一路都想搵贏過G1既鬼佬黎跑馬
馬雅唔夠班

閪手

個陣又話布送嚟

布文

狗會用咁多法國佬其實係咪想 attract 啲大牌法國佬

快圖美

G1既鬼佬邊個仲會來香港
去日本都唔會再來香港

紀仁安

Hugh 使乜同你嚟拉馬

蘇銘倫會唔會

搵返貝腸美算啦

佢唔係話好鐘意香港咩 上年有期布文話厭戰休息

好多風吹佢嚟香港

不過最後嚟既係薛恩

應該唔會啦 馬會同神蘇反咗面 blacklist咗佢

去日本都唔黎香港啦

蘇銘倫同大摩個仔打交 @新力必

今日都幾多超班馬

企喺打吡個backdrop前面
佢知唔知醜㗎

莫雷狗死去歐洲

貓仔唔係告啦

@當囝
又有人屌你喎

佢今日有無勁中紅旺

修島楓500k漸信x紅旺p 2x1
聽日去睇樓

下下威爾頓式跑法

迷方

你地贏好撚多
傾到40頁

贏最多好似係你
呢5個鐘肯定係同個衰女起賓騰完啦

正到

我係韋嘅

白頭佬欠落我成手債

冇迷徐

徐就應該冇人迷
但同時間冇人憎

覓腸迷

緻寶駒 旗袍老細 霹靂狂龍停哂操練
駿飛揚落班薛恩

覓腸迷狗餅
唔迷練馬師㗎

優悠皇 史卓豐

頌賞

狙擊未

覓腸點睇威紫荊?

而家係我比佢狙擊

做節食飯牙清==

馬po陣營
肥:金世正 單挑 當囝
摩:寶高 必
告:拿樸迪 星宮 時時 常感恩 福逸
鄭:烽煙
姚:金仔
方:忠心 貓蛇

等緊星期六愛駒 時時精綵老死 天天精彩

告狗D馬其實幾好賭...
冷熱都有

俾潘狗劏

打左3次飛機

莎拉好撚豬又假
點屌

輸錢都咁？

你唔POST 張位置飛出黎

南方有一道很出名的小菜
叫做
沙拉豬扒

我唔買Place

馬po陣營
肥:金世正 單挑 當囝
摩:寶高 必
告:拿樸迪 星宮 時時 常感恩 福逸 囧
鄭:烽煙
姚:金仔
方:忠心 貓蛇
韋:蘭仔

廢綸果陣係咪屌莎拉屌到腳軟，搞到d成績

佢係咪失戀先跌落低谷

周蛇個w都就快爬佢今季頭

我轟杯了。。。
最後都係轉數快左300買佢杯

周蛇要估邊隻馬carry 佢
我睇小左隻同友友唔見到幾皮野
好人好者去買晨曦寶馬

人做人樣

周蛇唔易估，雖然佢今日2w我都買中，不過隻會長真係當支持下我韋，冇諗過佢贏到

好頭暈
冇咩事番去做足智彩PR 先

而且周蛇玩開後上，今日放頭2w，驚唔驚喜

個地大利前放咁濟
胡遨詩都捱個第四

會長之星真偽無本事賭
唔覺有咩分別，點知放頭贏

呢d交代完下場好容易走晒樣，再迷韋下場都不了

發現石哥d馬好正氣 長搏長有
雖然好多都捉唔到 但真心respect

沙穗呢6日已經輸到心灰意冷，人都唔見埋

啱啱睇完我車贏波，總算有小小心靈慰藉

有冇買先

不嬲唔賭波

我都要追返乃木阪d綜藝節目慰藉下心靈

季尾精選唔玩了 想追分點知越追越低
下季改名洗底轉運先再join

見你揀自己都揀左幾次

所以咪要改名囉

過黎幫薛恩墊底

而家停操好大機會係抖完再做番野姐
更何況白頭都係D嘆慣慢板既倉

肯定係外疊冚有利

烽B cls 5點起身晨操

起身賭球

賤種利
賤種皇
屌哂兩隊賤種

買咗咩

蝗1.5b

龍船部能

得益良多 45.75 我屌你老母莫雷拉

執晒外檔 玩撚完

莫雷拉起碼3W ==

屎忽窿有一檔但係唔係熱血鬥士

潘狗手馬真係
拉狗咁都冇騎王真係可以死撚左佢

加州多寶 田泰安

我頓手馬可以再下風啲

臨近季尾 D 高班賽經常無馬騎

雷3:0頓
冠騎已確定

琴日跑馬贏錢：
1.福逸

好撚廢手馬 點爭冠

。。。。
你老4點

星期三見到佢架啦

$10000 阿唔夠福逸賭一場

夠

$10000夠唔夠賭一場福逸

咪成日咒我輸

回扣一千買哂落新力寶

我無

度咗星期六未

第四

超得意 (D406) NZ 3 b g PPG 52 葉楚航 潘頓

講緊上場

你啲老死去晒邊

都係果句
贏錢唔上水
上水為圍爐

方仔手馬3 4 5 6 7 8 場打落6 Win 重現跑馬地

星期日飽哂啦..
谷草強陣唔去了

下季先買肥鬼

又係我你烽必

政府唔係即時轉帳咁撚煩 而家個個都轉數快

入左醫院

其實登記完要等到7月8號好撚ON9
即登即PAY啦屌佢老味

專心刨馬

賭jer 7月都無收到

做咩事

告狗星期三又弱陣

學烽B咁留嚟做開鑼基金

哮喘發作，白車送入廠，而家好番D坐輪椅等見醫生

準備排隊入投注站

喘鳴症

八月賭球誘惑點部署

好多場搵阿拉

其實呢期咩事 點解方仔唔搵潘頓 差不多去馬搵阿拉或者何澤堯？

覓腸取消戶口？

戒球啦拿蛇

突然又已一年

點忍到== 怕賭球豬哂

你地...捨得開位未
係咪想餓死我

考慮BLOCK左你個足智彩公關先

邊有錢。。。

福蛇你錢多到唔洗陪我地啲賤民飲茶

潘想點
專騎廢馬

1:42

佢琴日贏錢

yes , i know , you know
we all know

咪比拿蛇離間==

咪離間我同七蛇

班長

2 1400(1) 100-80
3 1200(1) 80-60
3 1400(1) 80-60
3AWT 1650(1) 85-60
3 2000(1) 80-60
4 1200(2) 60-40
4 1400(1) 60-40
4AWT 1650(1) 60-40
5AWT 1650(1) 40-0

天天精彩

香港賽馬會定於6月28日星期日，從日本阪神競馬場即時轉播寶塚紀念賽日其中七場賽事來港供馬迷欣賞，並設立彩池接受投注。首場轉播賽事將於香港時間上午11時55分開跑。

寶塚紀念賽（2200米國際一級賽，供三歲以上馬匹參加）是日本中距離賽駒必爭的榮耀，也是春季的壓軸大賽。日本馬壇有兩項賽事由馬迷投票選出大部分參賽馬匹，寶塚紀念賽正是其中之一。

當日即時轉播的七場賽事包括：

S1-1 上午11:55三歲從未勝出馬賽（1200米泥地）
S1-2 下午12:25三歲以上一捷馬賽（2200米草地）
S1-3 下午12:55城崎特別賽（1800米草地）
S1-4 下午1:25舞子特別賽（1400米草地）
S1-5 下午2:00花徑錦標（1800米泥地）
S1-6 下午2:40寶塚紀念賽（國際一級賽，2200米草地）
S1-7 下午3:30絲帶賞（1800米泥地）

寶塚紀念賽的最後宣佈出賽馬匹名單及排位，將於6月26日星期五公佈。其餘六場賽事的最後宣佈出賽馬匹名單及排位，公佈。

係咪會爆到仆街

爆唔爆你都係贏到仆街

一定爆

跟撚住世正蛇買

投注站人山人海
見到覓腸

係，最後都係得福蛇贏錢

有必要逼死我?
我6月第一次賽日正數==

一車車廢老準備暴動

昨晚喜奔騰係人都知

牙睇琴晚買馬埋單幾多

係，就好似你買左漸信紅旺咁
係司馬昭之心路人皆知

又要我提多次...
-900...

好球牙睇

講真。。。
你愛狗如果有P 真係一天光哂

薛恩火旺勝馬最尾車輪鞭

書sir 加入我肥支持

星期六超強陣
急不及待想賭了

乜能野全中 火旺勝馬

S1 1-3真係唔賭好過 , D飛去哂D鬼佬同川田

後悔無跟煙蛇賭鄭Q

活力勇士陳蛇騎
但係今日仲係家俊操？

連仔孭飛

到時你會贏錢 而我輸少啲
大家雙贏

是你...

睇閘見佢肯追,仲打算睇一兩場就買

屌

其實輸個檔
如果內檔D出閘咁SHARP 可以跟前1-2個馬位 穩P
琴日要專登拉返到最尾

次次轉播D普通賽鬼佬都撚狗
一係贏隻1.9

老實講薛恩邊俾到人信心

咩陣

有,見落飛就買

死番日本啦

即係72分騎王READY

我都有

唔知下場有冇打疊

告狗D馬WIN 落大天 , Q全線著格 = 一定去

“He went through a lean patch, which I’m pretty happy about because if you’re too successful too quickly, you could think Hong Kong’s an easy place,” Whyte said.

十三用心良苦

向前看，齊齊發
家樂飛駒，歐洲福星潘頓

齊齊發今季會唔會有一場
明明長fit

仲唔收爐

齊齊發想拎返失去既錢

佢呢幾場已經輸左我2K...

要證明自己

你肥幾個冷P喎==

紅旺成日入黎,好癲

驚釣唔到魚啫...

開POST2未

雪茄都就20W
叻廠做緊乜

講開鄭，腎仔集集都讚鄭啲馬養得好好

挽留

好似*

You?

電路三號 告東尼 快操 沙田 泥閘20.6 (20.6) (田泰安) 加州銀晉

復出了

告狗絕技彈泥閘

告狗星期六強陣

星期6 一棍啦
不諗太多

又邊隻

星期6 田草千4..仲有邊隻
彈埋泥閘唔係唔報名呀

上場輕鬆咁追上黎，其實跑得好
黎緊睇下咩對手

20W

上場吐血.....

覺得佢田草好D 長D直路

龍船，大運舞台，其樂無窮
呢3隻真係做得好好

1001未

開post?